Frases para aprender inglés y dedicarle a esa persona especial

  Muchas veces nuestras ganas de aprender se ven mermadas por distintas actividades que nos alejan del conocimiento. Amigos, familia o familia amorosa pueden ser una barrera que nos separa de esos momentos de concentración, pero también pueden ser el motor que nos impulse a superarnos y realizarnos. Tal vez no lo habías pensado, pero una forma de practicar inglés es a través del romance. El amor nos obliga a hacer más de lo que creemos posible, incluso aprender un idioma. Tantos poemas y líneas románticas en español para expresar lo que sentimos, pero el inglés tiene su propia luz seductora en cuestiones del corazón que pueden hacer que dos personas se pierdan en ese universo. Voces poéticas que han encontrado a través de ese delicioso juego entre la lengua y el paladar la forma de expresar amistad, entrega y por su puesto, amor eterno. Tal vez las siguientes frases puedan ayudarte a mejorar tu inglés y de paso a demostrarle a esa persona especial que estás listo para estar con ella por siempre. “I want someone who says I love you every night and proves it every day”. “Quiero a alguien que me diga te amo cada noche y me lo demuestre cada día”.“True love doesn’t mean being inseparable; it means being separated and nothing changes”.“El verdadero amor no significa ser inseparables, significa que cuando estás separado nada cambia”. “Love is when you look into someone’s eyes and see everything you need”.“Amor es cuando miras a una persona a los ojos y ves todo lo que necesitas”.“I look at you and see the rest of my life in front of my eyes”.“Te miro y veo el resto de mi vida frente a mis ojos”.“… light of my life, fire of my loins. My sin, my soul”.“… luz de mi vida, fuego de mis entrañas. Pecado mío, alma mía”.“anywhere I go you go, my dear; and whatever is done by only me is your doing, my darling”.“ tú vas dondequiera que yo voy, amor mío; y todo lo que hago por mí mismo lo haces tú también, amada mía”. 
  
 “She walks in beauty, like the night of cloudless climes and starry skies; and all that’s best of dark and bright meet in her aspect and her eyes”. “Ella camina en la belleza, como la noche; d e cimas despejadas y noches estrelladas; y  lo mejor de lo oscuro y lo brillante s e encuentran en sus rasgos y en sus ojos” 
 “I loved you first: but afterwards your love; outsoaring mine, sang such a loftier song; as drowned the friendly cooings of my dove”. “Fui yo quien de los dos amó primero,  después tu amor se alzó y tan desmedido  fue su canto que ahogó el dulce sonido  del mío”.“Dare not say that man forgets sooner than woman, that his love has an earlier death. I have loved none but you”.“No se atreva a decir que el hombre olvida más prontamente que la mujer, que su amor muere antes. No he amado a nadie más que a usted”.“Soul meets soul on lover’s lips”.“El alma conoce al alma en los labios del amante”. 
 “It is better to love wisely, no doubt; bur to love foolishly is better than not to be able to love at all”. “Sin duda es mejor un amor prudente; pero es preferible amar tontamente a carecer de todo amor”. 
 “And in the end, the love you take, is equal to the love you make”. “Y al final el amor que recbes es igual al amor que das”. 
  “Love alters not with his brief hours and weeks, but bears it out even to the edge of doom. If this be error and upon me proved, I never writ, nor no man ever loved”. “El amor no se altera con sus breves horas y semanas, sino que se afianza incluso hasta en el borde del abismo. Si estoy equivocado y se demuestra, yo nunca nada escribí y nadie jamás amó”. 
 “Every atom of your flesh is as dear to me as my own: in pain and sickness it would still be dear”. Cada átomo de su carne es tan querido por mi como los míos: en dolor y enfermedad aún sería querido”. 
 – Enamora y aprende, alegra tu corazón en distintas lenguas y prepárate para conocer la mejor poesía , así como las mejores novelas que te enseñarán más de amor que cualquier relación . 
 *** Te puede interesar: 
 Libros en inglés para descargar gratis 
 Libros extranjeros que debes comprar en línea